班農半澤直樹上身, 開炮怒屌與共產黨一起發大財既美國民主黨金主們

班農講既野完撚全可以用返黎屌香港所有反對派大黨金主, 包括泛民同本土派, 咁撚鐘意與共產黨一起發大財? 收皮啦仆街